其實admin係咪特登放波台狗去時事台「刷」點擊率架？

其實admin係咪特登放波台狗去時事台「刷」點擊率架？

由琴日下晝開始，成班波台狗無啦啦衝入時事台瘋狂洗版。

又成鳩日騎劫正常post。

我地平時出開既時事post都洗走晒。

梗係啦 CC台人材凋零 得返你呢d垃圾賤種抄post狗 咪要有新血刺激下囉